{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24959",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 W호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計49室の客室で構成されています。近くには1号線の松炭駅がありアクセスが良いです。韓国語で提供される案内支援言語もあります。PCアップグレードのご案内には、AMDライゼン5-3500X、GeForceGTX1650スーパー4GB、16GBメモリ、LEDゲーミングキーボードおよびマウスがあるバトルグラウンド専用PC仕様が紹介されています。客室の種類はミニルーム、一般室、準特室、特室A、特室B、VIPで構成されています。新型コロナウイルス感染症に関連して毎日消毒作業が行われ、換気および清掃時に消毒剤を使用して清潔を維持しています。ヒューエンケアフルーガン製品を通じて煙霧消毒も行っています。イベント現場でお支払いいただくとマイレージが貯まり、5泊すると1泊無料イベントが提供されます。駐車スペースは30台であり、一部屋につき1回の駐車が可能であり、週末には駐車スペースが狭いため、店内での駐車が難しい場合があるので、公共交通機関や徒歩での利用をお勧めします。客室のレビューを見ると、大体価格対比満足度が高いという意見が多く、清潔状態は一部のレビューでもう少し改善されるべきだという言及があります。社長も親切で駐車が便利だという意見もありますが、基本施設の操作が難しくて不便な場合があるという感想もあります。総評だとすっきりとした宿泊施設ですが、若干の痕跡があり、うるさい場合もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室の数はいくつですか？",
            "answer": "この宿泊施設は計49室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには1号線の松炭駅があります。"
        },
        {
            "question": "何語で案内支援言語が提供されますか？",
            "answer": "韓国語で案内支援言語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "PCアップグレードのご案内には何が含まれていますか？",
            "answer": "PCアップグレードのご案内には、AMDライゼン5-3500X、GeForceGTX1650スーパー4GB、16GBメモリ、LEDゲーミングキーボードおよびマウスがあるバトルグラウンド専用PC仕様が含まれています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室の種類はミニルーム、一般室、準特室、特室A、特室B、VIPで構成されています。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関連して何の対策が取られていますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関連して毎日消毒作業が行われ、換気および清掃時に消毒剤を使用して清潔を維持しています。また、ヒューエンケアフルーガン製品を通じて煙霧消毒も行っています。"
        },
        {
            "question": "イベント現場での支払いについて教えてください。",
            "answer": "イベント現場でお支払いいただくとマイレージが貯まり、5泊すると1泊無料イベントが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは何台ありますか？",
            "answer": "駐車スペースは30台あります。"
        },
        {
            "question": "駐車は何回まで可能ですか？",
            "answer": "一部屋につき1回の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "週末の駐車スペースについて教えてください。",
            "answer": "週末には駐車スペースが狭いため、店内での駐車が難しい場合があるので、公共交通機関や徒歩での利用をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "客室のレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "客室のレビューを見ると、大体価格対比満足度が高いという意見が多く、清潔状態は一部のレビューでもう少し改善されるべきだという言及があります。また、社長も親切で駐車が便利だという意見もありますが、基本施設の操作が難しくて不便な場合があるという感想もあります。総評だとすっきりとした宿泊施設ですが、若干の痕跡があり、うるさい場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 593
    }
}